冒險樂園休業期間出優惠叫大家增值

「冒險APP限購套餐」代幣買一送一 + 勁送遊戲卡、遊戲贈券及紅點！

一口氣送你4大獎賞！
即日至20年4月22日，會員可於冒險樂園APP中購買限購套餐，提早買定代幣兼攞埋勁抵優惠！

優惠期內，每名會員限購每款限購套餐最多20次：
$500=500個電子代幣，額外獎賞：「齊齊做店長」遊戲卡1張 + 景品機或指定遊戲一局 + 雙倍紅點

$200=190個電子代幣，額外獎賞：景品機或指定遊戲一局 + 雙倍紅點

⭐購買教學⭐：

注意事項：
- 供換領遊戲卡及/或遊戲贈券之「電子優惠券」將於4月23日推送至相關會員之冒險樂園APP內。
- 會員可憑「電子優惠券」於2020年4月24至5月24日，到任何一間冒險樂園領取獎賞。
-「齊齊做店長」遊戲之領獎期至2020年5月26日，亦受相關條款及細則約束：
- 每個代幣之正價為$2。
- 如有任何爭議，以美國冒險樂園之決定為準。

#美國冒險樂園 #冒險樂園 #親子

咁似搵尾水既感覺既？

曬氣 見個Apps冇乜用就出埋D垃圾優惠
要夾公仔都唔會係到夾

冒險樂園應該轉營，好似夾公仔機咁，比人做台主，金幣換返真錢

之後再延14日開業 然後執柒

垃圾 快啲執柒咗佢啦

叫美國
係黃定藍

收完錢着草feel

管理層要檢討下

應該犯法

好有走佬feel

22號都開唔到啦

blue objects唔係唔支持藍色經濟圈吓嘛？

犯法

10幾年都無去玩過

不了，優惠完都係貴撚到

老闆好撚藍

美國只係講緊老闆去過美國，業務同美國無關

日本城都叫日本啦

我係你老豆

金拱門

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位